【集思廣益】箍完牙嘅固定器邊度買平靚正

唔見咗

3000蚊副叫平定貴

留名

我都想知

應該叫貴

推

$2400一副 算唔算平
問左5、6間都要$3000

係康齒堂就箍完, 要成5000一對, 8000三對
retainer轉第間會唔會有問題?